大灣區遇意外call 私家救護車回港遭大陸護士坐地起價至6000元

片、原post

即場磅水

轉貼

大陸係無法無天，你包容下唔得？

抵死

私人救護車

大灣區

堅定流 大陸人用微信支付多喎 邊有人帶6k人仔出街

你講乜7?